我屌你地班死病狗個老母

又咳又乞痴 帶口罩啦仆街

我唔戴 你吹呀？